有d野唔到你唔化

唔到你唔化，無論點努力，都係升唔到職，見住其他人連升幾級，自己都係維持一樣

最癲嘅係，我即刻喺地鐵站口聽到：命裏有時終須有，命裏無時莫強求

命裏有時終須有，命裏無時莫強求

唉～不要再說了
已經好sad

努力有撚用，牛都好努力嫁

同溝女一樣
命裡無時莫強求

人地有皇親國戚又同你講咩

坑口地鐵站聽到？

Agger 所以頹埋今日算

唔係。係油麻地

巴打 各有前因莫羨人

明白既多謝開解～

難聽過粗口

又唔好咁講

你咪一路咁諗 呢個咪你嘅因

行完街，打下機，睇下女，輕鬆下。
打工啫